屌 搭緊巴士遇到兩隻勁重藥酒味廢老...

佢附近果家人拎晒口罩出黎
屌你落雨風濕就咪出街啦

包容下啦😞

me

樓主有冇索下佢陣味?

屌我頭先搭巴士條廢中剪指甲剪左半程車成十幾分鐘

裝緊對面黑絲師奶

前人種樹...

想問好耐 點解咁多蝗蟲有呢個喜好

特西同他首

一個地鐵狗，一個小童黎

蓋清做乜扮我

有冇搭錯車?